人大代表陳曼琪間母校 宣布明天罷課

瑪神罷課，勢在必行。6月12日，操場見。
同時懇請校方盡量配合安排，亦考慮天氣情況開放禮堂。
---
瑪神罷課 Telegram 群組（可匿名）：